trump果張飛水樽其實原意係講咩

仲見到好多gif佢成日飛杯
飲完水又飛

好撚型

佢有次敬完支持者之後飛玻璃杯

原意係講咩

大豆侵

仆街仔黎

幅gif咪下面咪提咗rubio個名
你search返就知咩事

侵真係好風趣